置項：真相大白 警察假扮示威者 所有衝擊事件都是警察掐造出來 目的就是想明正言順打壓市民聲音

文宣出奶力堡大佢

推

可唔可以back up段片？

裡邊係一啲優先唔會搞到市民嘅行動，圍機場、開放西隧大欖隧道，仲有好多好多方法！

小妹同朋友有篇中長期戰術文有講，啱聽求幫推！

721元朗恐襲第22日
警黑合作, 警署落閘, 999唔通
無人落charge
無警停職

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6.疑似洗頭艇
（突發推上熱門）洗頭艇 被捕示威者被送到新屋嶺拘留中心

香港811 back-up 影片 List
插贓嫁禍
太古近距離開槍 人踩人
警黑合作打記者 冇拉到人
示威者被打到頭破血流
黑警扮示威者做卧底
荃灣綠楊白衫打人

推佢老母

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5.一米同胡椒球對人發射
6.罔顧安全,推人落電梯
7.黑警插贓嫁禍,塞管狀物體入示威者背囊

幫手推阿

我教你分別「真抗爭者」同「警察臥底」！

「警察臥底」唔敢掟汽油彈！唔敢掟磚！唔會打警察！
因為真係傷到差佬，佢出緊咩任務都收唔到科。
就係咁樣，用行動分，唔好用口號去分～

打警察嘅，就肯定自己人！

大家可以因爲各樣理由，而不去動武，不作激烈行動，這是可以理解的。
但千萬不可因爲警察有臥底，就趁機跟衝鋒陷陣的行動者割𥱊！將所有行動都講成警察詭計，是對行動者的誣陷，是解散軍所為！

唔同意要大肆宣傳 又話核彈都唔割？咁做即係否認勇武嘅行動 同割蓆無分別

豬阿 可以話係警察一開始就已經做緊戲 引我地升級

推推推

仲有冇人性

依家仲講仁義？黑警生豬肉日日砌 我地都可以砌返佢地轉頭 何況一開始真係有狗混入都話唔定

Push

幫手推

記者會共識

痴線，71係我地衝嘅，做咗唔怕認
有人掟磚頭，我地做都唔怕認
有人掟雞尾酒，我地做都唔怕認
明明講好咗核爆都唔割，依家話所有衝擊事件都係班狗做，有咩意思，姐係白費哂我地之前嘅功夫

我唔明屈班狗有咩意思？有咩用？屈完之後政府同社會會制裁班黑警咩？

我覺得唔應該透過屈黑警去白費哂我地一直做嘅事

煲大佢

721 811

無話係割蓆阿大佬 拎返多d民意 我地無限制升級行動都名正言順 比晒位入都唔入？